如果做晒野就可以收工，你地平均收幾點？

我諗我lunch前就走得
利申工作內容係等有野做

6點

唔使返

返工即走

9:01am

咁就冇得收工

5:30pm

2/3日子係唔洗返工
1/3日子係返2粒鐘

返0900放1200

有冇咁多冗員

試問邊個香港人有機會可以做晒野？

可以唔洗番

我之前份工如果要做哂野先收得 我諗日日都8 9 點以上

應該晚晚10點左右先寺得

個個都唔使做 標準工時仲使乜立法

0900-1200

一個禮拜返一日

一兩點到

可以中午前走果班係返咩工
利申office廢物

一星期返二三日就夠

0802

我淨係估到保險

中午走得

IT 負責望住個program唔比佢死
一日平均做兩三個鐘